好掛住佢

同佢都認識左一年多小小，成日約佢出黎吃飯睇戲，每次都係我主動搵佢。其實都經常比訊號佢我嘅心意。而佢就每次就扮唔知，追到心好攰。。有無絲打巴打可以教我點做。

死狗公
食屎啦你

點解

我中意左佢好耐，都幾專一。

收皮啦屌你老母
人地起碼有條女同佢傾計呀
你呢 淨係識話人狗公
唔好成個傻閪咁啦
連登唔係比你啲冇女
淨係識屈人狗公既on9仔上架

多謝巴打，覺得我應該點做。

加油呀 唔好後悔就得

放手啦，人哋根本對你冇興趣

追唔到既女就係追唔到
得不到永遠都是最好 唔好比呢個心態令你盲目咁追落去

收皮啦狗公

放唔低，已經試過好多次

其實我都知

加油巴打

多謝

咁無辦法你點都試下表白，唔得就放低，朋友都唔好做